一張圖解釋晒點解你要轉用DuckDuckGo

本身係外國網站9gag睇到張圖 我唔信邪自己再用Microsoft Edge開InPrivate模式
分別用Google 同埋 DuckDuckGo 搜尋Keyword " Happy White Women"
以下就係個結果 (我試埋Bing搜查結果同DuckDuckGo差唔多)

我明白轉用Search Engine係好麻煩 而家我都體驗緊個過渡期 搵野時冇以前咁順手咁直覺 但如果再唔轉你就會比Google餵狗咁餵D佢想餵比你既野 而唔係搵到你真正想要最中立最真確既資訊 簡單如搜查"Happy White Women" Google佢都可以局你要硬食連繫到黑人 最大鑊係你一邊自以為自己討厭政治正確 又一邊比Google潛移默化 漸漸覺得白種女人同黑人=開心

Keywords唔切"Happy White Women"呢個例子 外國D討論區/meme都有好多 例如joe biden等等
小學時期由Yahoo轉會到Google都捱過 今次有咩理由會改唔到
一句講晒 你用Google唔係搵到你想要既野 而係得到Google想你知既野

自

唔只先啱喎

btw push and 已轉

用緊DuckDuckGo個browser

柒到無地自容

呢個我都未轉 仲用緊chrome
有D咩分別? 好唔好用? 有冇得好似chrome咁加擴充工具?

其實9gag都算半個香港網站

好多google services 都要轉
Gmail我轉左protonmail

push

我知 但主流內容都係外國文化多 所以都係概括話係外國網算

手機browser用緊，其實分別唔大，不過search嘅嘢唔係Google最想俾你睇嘅嘢呢個完勝，所有page直接無痕，有少少唔慣，但都唔想用chrome

啱啱試埋white man
個result都真係過分

用緊3個browser
Ungoogled chromium>Firefox>Chrome
有啲插件都係firefox好用啲
用完firefox覺得Chrome好廢

轉左用duck duck go 係有時做功課要去返google scholar 其他用落無咩特別

電腦版好似無DDG嘅browser

笑撚死

屌 我都覺 開埋搜查地區香港都係出英日結果
有時買某D野諗住想搜尋連登既開箱文/用後感 咁我咪search "件product名 + lihkg"
Lihkg呢5隻英文字母都夠特別啦 佢老味一個有關連登既結果都冇出到 仆佢個街出埋晒D唔關事既外國網

反而覺得DDG SEARCH D野唔係我想要既野WOR

咩你唔知？ win用ugoogle la

agree gogogo

white means black

firefox廢過chrome係真
bug多好多漏洞lag

用ungoolge la